好撚多外國人都戴口罩喎

五毛帶撚完風向未？
支那輸出病毒冇人屌，武漢包機返港冇人屌，支那返香港隔離14日痴飲痴食冇人屌

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

病毒是中國輸入的

有d背景係支那喎ching

但淨係計圖都好多戴唔岩同冇乜用既口罩

咁香港人夠冇人帶n95同kf94啦
喺條街大部份都係假口罩
同埋外國邊有咁多口罩賣，好似條街假藥房成行成市

搵下圖就係多

大把人係外國 親述
大把Youtube 訪問 街上邊無物人帶

更多外國人唔撚戴之餘
仲歧視戴嘅Asians兼屌鳩你selfish
拉